[重要！！] 620 死線

我要求6月20 下午3點前林鄭做齊以下四樣！！
撤回逃犯條例
無條件釋放所有被捕人士
收回暴動定性
追究黑警過度使用武力
否則我地就衝擊並包圍立法會！！
重申多次 揀20號係因為21號有明日大嶼嘅會要開 唔好俾佢地混淆視聽！！
揀3點係因為5點搞一陣就入夜 對勇武派嚟講好危險！！
仲可以等人放工嚟接力
辛苦晒文宣巴打
要廣傳係件好易同好快嘅事 但係一個合適嘅時間就要同大家夾過
大家謹記
不分化、不篤灰、不抹黑、不割𥱊！
有咩唔啱就傾到啱 唔好玩分化

推

Pishhhh

收到

Pushhhh

推呀
俾多啲人見到 21號係好難行動升級的！

推！

就係覺得5點可能太遲先出po提議

推呀

5點死線=/=5點01分衝
兩樣野黎

5點都唔衝就係驚太夜對前線不利呀

巴打你唔帶頭盔話衝 睇住未衝就比人拉